2020年，35＋為香港帶來的利多於弊?

假設35＋成功左，有咩好處?
1.議會入面控制到投票結果既機率大啲囉，無架，對面咁多仆街野，無話一定控制到晒架
2. 要嘈既時候人多啲囉，巴閉，英雄主義，疊馬囉

假設35＋成功左，有咩壞處?
係囉其實有咩壞處?
泛民/本土派有糧出所以唔好?
營造出佢地受廣大市民支持既形象所以唔好?
讀得書少真心想知

可能有人會話35＋根本無可能
咁都要試下先知架嘛
轉頭對家配票好dq好，喺到打壓我地既時候我地咪又多個實在既證據向全世界證明個政權有幾腐敗
你話要證據一早已經有大把
多個證據唔會衰過少個證據嘛

對於爭取35＋，真心我唯一諗到既壞處係萬一比我地過左35，我地就疊埋心水諗住贏左，然後乜都停晒手

之不過咁，Sor我仲係舊年11月個心情，諗住不嬲都係制度內外雙線同步抗爭，
講真我地爭取35＋其實要負出啲咩呢? 普通人最多咪幫手宣傳下加埋果日出黎投個票，要負出既比盡都係可能要排隊果幾粒鐘既事
香港人唔聲唔聲都抗爭左成年啦，其實呢頭投完票，果頭都可以繼續喺街頭見

又可能有人會話其實泛民根本係建制b隊
無錯咁講既話35＋定－都無分別，咁既然無分別，亦唔需要反對35＋呀
得左仲好，如果佢地真係b隊既話仲可以比更加多人睇到35＋左都係咁喳喎，等多啲人醒
當然亦可以話泛民賣港唔係第一日既事，要醒既一早醒左，同樣情況，多個人醒點都好過少個人醒既應該

TL;DR: 35＋成功既話唔一定會好左，但我諗唔到成功左會帶黎咩壞處

文少少長，其實係作為飯民fan既我同作為熱狗既我既對話黎
唔多識用字，寫既野可能睇落串串地，但真心想討論下呢個問題

打左咁多字，點都推返一輪先

作為飯民打手既我推一下

作為黃衛兵既我推一下

屌禁錯

作為港豬既我推一下

作為5毛既我推一下

試題極具引導性，考生可能因而達至偏頗的結論，嚴重傷害了在選戰中受到莫大苦難的熱狗的感情和尊嚴。連登對公開試中出現如此設計的試題深感遺憾，並予以譴責。

為我埋藏心底裡作為熱狗既自己推下

沉到去地核

幫推

可能樓豬個名出事 所以冇人理

等等先，點解係關我個名事